覺唔覺得日日放負嘅人真係好煩？

身邊有啲fd日日都放負
一開頭就話有啲心機應佢 但後尾每次搵我都係放負 搞搞下連我都無咁好心機安慰佢

所以有唔開心都係自己收埋算

有個A0朋友溝女唔成 日日同我呻
最後朋友都廢事做

我唔鍾意同經常放負嘅朋友一齊

我都有個放負王同事，有一次我真係忍唔住同佢講，叫佢唔好成日放負，之後佢就收斂咗。你唔同佢講，佢只會自我感覺良好，覺得放負係好正常

咁你又放

我都識一個 忙緊個陣搵我呻
叫佢等又話唔知等唔等到
叫佢放棄又話好難搵到咁好既女仔
屌煩到仆街

其實最慘係見到有料嘅人放負
只會俾呢D人搞到更灰

其實都係想搵個人聽下我up姐

Sor

依到都有同伴

女都唔理
唔好話仔

周身負能量
覺得自己任何人都襯唔起
覺得自己係人群之中最低下嗰層
覺得永遠冇人會理自己感受
鍾意獨來獨往
呢D人真係唔死都冇用

冇錯其實我係講緊我自己

如果佢係有情緒病呢？
只係有你呢個朋友可以聽下佢呻，陪下佢呢？

只有醫生先幫到佢

約我出黎吹水，又成日話 你唔明架喇

心諗仆你個街啩鳩我時間

成日放負既人根本垃撚圾
你咁多負能量
既唔學下自我激勵，又唔識諗開d
有乜鳩都要同人呻一餐
真係廢過廢人

唔係要冷血定無情 但係我都有日子要過 你估全世界得你一個頹 得你一個辛苦咩 你趕緊assignment 我又何嘗唔係衝緊GPA呢？聽你講一兩句真係無咩所謂 做得朋友 呢啲真係基本 我唔介意 但係日撚日係咁都唔掂架喎 仲要持續幾年咁耐